［學術討論］長期戰爭既成果必須要不斷令對方付出更大成本

每一次衝突，都不斷要對方消耗資源
車，護具，士氣

堅持不懈，以空間換時間，以時間換空間

最弊佢地越打越有士氣
Gear又係我地出錢

緊係啦 一堆沙包圍住任打比你都爽
再有TVB報導你比人打到重傷 譴責沙包係暴徙

人地開工有補水，$200個鐘，大量糧草裝備，點同人鬥

狗車爛一架就少一隊友既移動力

推

唔駛走得遠，有狗車就出手

某程度上，你要對付所有中資既銀行同商鋪，你做番主動，要警狗去調動隊伍搵你。黎既人少既話就先搞掂架狗車，只要無左狗車，就算佢地點制服人都離開唔到。就變左佢地被動，等增援等死

係唔打擊極權既主力部隊，點樣斷佢資金斷佢補給打擊士氣？

大家要明白呢場戰爭早就打起左，只有不斷打擊中資係香港既運動，先係出路

裝修，打狗車，罷買罷搭